德貞中學後樓梯欺凌案 有冇人有片

好似係三個人係後樓梯打一個女仔
有冇人有Backup

你點知？

琴日上網見到,今日唔見左

網上一點風都無

邊到見到有冇Hints? FB? 大概咩性質既Page? 好難討論喎

Ig imhkfbi

Story仲有欺凌者個名，但係條片冇左

就係你呢d撚樣
次次睇完又唔backup
正仆街
罰你搵backup 出黎

講埋出嚟啦清

呢個ig 睇啲mk真係諗唔到點解佢地可以咁撚柒 仲以為自己好型

聽聞哩間唔係學校係係拳館黎

好多叉妹讀
藍到反光（件校服）

我好似搞錯左，聖貞德先係

我有backup條片

'

點解D女仔可以咁恐怖

大陸野蠻黎見佢IG打簡體字

頂佢個肺真係一野拍落去
個女學生冇即刻暈都算勁

Btw屌你老味大陸生番死返去中國讀書啦